［西灣河開槍案］律政司：因為要維護公義所以有責任介入並停止有關法律程序！

律政司指有權介入私人檢控程序

黎啦，ready好喇

龍門任你擺

等緊去Twitter推

come on

最怕你唔介入close fille

垃圾

快d俾子彈美國

完

歡迎

COME ON

三權都擺明車馬控制哂，又立埋1國1制國安法，不過都無阻泛登35+嘅決心

介入啦，唔差在，俾外國睇清楚d

公義

上到去高院有陪審員就

收聲啦熱狗，35+完我地光復香港啦

其實有人通知左美國參議員關注
邊個敢落名就邊個奶野

最怕你刑事檢控專員梁卓然唔奶警魔袋底

香港仲有得救 香港仲有最後嘅防線 我哋仲有一個獨立嘅司法系統 你同我都會相信㗎。而呢一樣野 獨立的司法系統 如果有任何人想搞佢嘅話 over my dead body！

其實呢
狗死得一隻半隻我真係無咩感覺
但班律政司呢個罪首繼續做臭自己個名我就深表歡迎，come on baby

推

就係想睇你為左呢個雞仔餅可以做到去邊
請出招

即係話法庭比唔到公義？

最期待的畫面.JPG

快d介入
等人知香港司法制度幾撚折墮
你班司法從業員認受得黨願意認證
睇你仲有幾後面皮走去外國賣舊日風光

我就係要呢啲

律政司的介入，是否都要法庭判

等緊你呀，你唔好縮呀屌你老母

其實唔係好明個邏輯
不過依家你地鐘意點就點啦

唔需要
但可以JR律政司決定

唔好齋講呀！

唉 屌

邊個再問呢個政府要求法治真係屌佢老母

走毒都唔告

快打爛香港公義！俾全世界睇

612又話政府無得介入

come on, bitch

twitter 見
一齊RETWIT

快

獨立司法系統
但律政司大哂

又送子彈

法治

咁公義又驚咩

唔差在啦

判唔判都要跟足呀， 確保佢同兩個女要永遠分離呀

咁都拉到去投票講

你都幾低賤

屌你老母 又係呢句悶唔悶呀

Twitter

come on james

而家就係等你班仆街𢱑爛塊面，唔好再躲在甚麼法治嘅面具之後，等國際睇清楚事實，就係港共同支共一撚樣，沒有法治，只有人治。

Come on, do it!

無錯阿應該全部人投建制 射落海

黎啦黎啦。唔好等

Push

最怕你唔介入

twitter share 等外國睇下而家係香港所謂既法治

DOJ其實同班警甴冇分男女
一樣要死全家

見泛民屍位素餐左三十年悶啲

放心啦，到時政府種票改票，大家都要承認賽果喔，重返日常生活，做隻專事生產嘅優質港豬

尸位素餐

嚟啦 連最後一著私人檢控都失效

Twitter ready

快，做俾全世界睇
黎啦大波賤婦

Yeah, 唔係以為真係告得入，私人起訴就係逼你出手

DOJ 好黃

不嬲都係

就係等你出手干預，為左一條柴斷送基石，以後唔好同人講三權分立

快啦 屌你老母

Department of shit

香港 勝在有omdb

玩啦玩啦，玩大D

藏毒就唔告

開槍又唔告

下次謀殺都唔準告

但係冇人去發起同喺DOJ做野嘅人絕交同搵佢地仔

宜家連大龍鳳都唔挽啦

快啦屌你

如果係美國系列

黎啦 本來都可能俾紅官898
而家你介入埋仲正

早兩三個月連登都有共識35+戰線要做
搞乜呢個月多咗咁多人屌尻泛民既

有班人要打擊35+嘛, 所以乜鳩topic都會扯埋選舉嚟講, 你睇連仆街個名就知啦!

I am a big fan of justice

governance rating 又降級

有冇得過堂去高院，話哂高院先有得判終身

今朝聽電台訪問陳文敏, 佢話就算律政司中止都可以司法覆核架

就係等你介入，俾全世界睇到中共手段幾咁肉酸！黎啦！

今日早餐食左個炒蛋同熱狗
不過都無阻泛登35+既決定

加速！

警察大晒 私人檢控都唔得

我又想知法庭都接受而無話係濫用，律政司點樣話人係濫用

選戰呀，五毛亂飛。

其實打稻草人啦
邊有人覺得35+就會光復到
只不過係其中一樣可以做到既野

大量account正在攻擊泛民同35+

司法覆核係區院 我已經預見到結果係點

司法覆核點會區院

公義
從律政屍把口講出嚟特別好笑

基本法寫嘅獨立司法制度呢？

有人提告，法庭受理，但係政府介入話唔俾吿。

香港法治

係就快,我實推上國際

佢應該好撚後悔聽柒婆講做咗律政司，唔受邀做個大律師過世咪好囉，依家俾人摙住條頸做前線下欄嘢，想走又俾人夾返返嚟，仲唔用到你身敗名裂，逃兵下場。
香港法治RIP

陪審員一年內總有幾個比克驚能過今次仲唔

我律政司控告嘅先係公義
我唔告嘅法庭唔俾審

唔怕制裁咪黎囉柒頭

其實同35+ 一樣

做黎都係為左被dq
正呀屌

留名等睇送彈藥

即刻介入

呢個政府無恥到連一隻卒都要保

我一分鐘前入黎呢個post，不過都無阻我睇到你呢個post既決定

未介入就提醒大家佢有權 冇10成都有9成半會啦 唔係講嚟托咩

楊ON9幾時死?死咗未?

香港仲有得救，香港仲有最後嘅防線，我哋仲有一個獨立 嘅司法系統，你同我都會相信㗎。而呢一樣野，獨立的司法系統，如果有任何人想搞佢嘅話，over my dead body

仲等咩啫？

遲早殺人警全家都要還

原來咁公正, 真係有險可守, 要相信法了

Dead body！

等你close file

冚家剷你唔好縮呀，唔介入正契弟

本來法庭一定會判無罪而家你介入加速主義極之歡迎

放心，呢條撚人唔止瀨袋底，中出佢屎忽再叫佢含返吞精都仲得

你講埋依d晦氣說話做乜撚啫, 我只係引述佢講嘅說話啫

三權分立？涉唔涉及政治因素律政司話事？

Department of Justice真係一個笑話黎

做又死 唔做又死
打電話問下林大總統意見先做野la DOJ

律政司就係法律

我就係要依啲！

關家榮

對家開始做嘢

公義 = 黑警
維護公義 = 維護黑警

邊個破壞緊法治呢？

預咗，記得唔好縮

齊人，上Tweet

其實揾幾個紅官已經可能判佢輸

但而家咁搞，醜唔醜

等你出手好耐

將來有人要告中資公司
又要維護公義

營商環境係絕對唔公平
營商環境係絕對唔公平
營商環境係絕對唔公平

岳少副Body頂唔頂得順

個邏輯咪就係你後面嗰句

心虛 唯有 介入

嗱
我就支持介入嘅 似要取消埋佢

律政屍 警狗 紅狗官

三為一體

Department of injustice

雖然講就講35+ 但係我都係覺得作用只係被DQ 比彈藥國際線 而且依家連初選都咁撚樣 真係等緊含撚 仲未計大把藍絲登記做選民

快啦，垃圾機構

Exactly
佢插唔插手都死

講真 好多規則係依一年先會令人發現原來咁撚痴線
姐係玩到底都係佢渣住

依個時候乜鳩都要做架啦, 再有得你諗有用冇用咩, 唔通乜鳩都唔做個天會跌民主俾你?

肯定要去高院啦，唔通比紅官隻手遮天咩

快，就差佢介入埋門一腳

我明啊, 係無力無奈者, 者係你睇D 讀法律系既學生同吳靄儀傾, 講道理一樣,都廢撚事兜口兜面落佢面,鬼唔知去革命要流血會死人,邊個想去,你地果套係得既幾十年唔會攪到今日咁, 難聽講句就係你班仆街攪到法治衰到今日咁.
成日叫人信法律, 第一,呢班人就係既得利益者黎, 佢地依靠呢行食飯
第二, 當佢地無直接利益,單純理想高尚,又唔肯面對現實,你係做好多野啊, 做唔到效果丫麻, 者係白做啦

唔好問我你咁叻不如你提出可以點解決, 呢D 先係晦氣說話,此路不通係咪應該另找出路先係方法, 唔係上年612 D 後生仔?過咗啦, 立法會議員有用咩?
唔好講咩終有一日會贏, 共產黨會倒台果D, 終有一日會世界添啊,過幾日有舊石掉落地球邊個知啊

規矩由佢訂

即係話有無罪只有我說的

加速

維尼負責加速，港共就提供燃料去比維尼加速用

其實諗35+無問題，但係仲信泛民就真係唗氣

我知啊 我有叫人登記做選民 有玩國際戰線 我只係講緊唔樂觀姐

律政司： 搵哂d藍屍做 唔驚

麻煩到時在這裡提一下，會參予。

公義。。。。。吹水死全家

垃圾法治

你介入就無公義啦

Department of Just "Ice"

曲線加速bno 平權？

介入啦，歡迎做稻草

係用佢哋出口術嘅慣例嚟作出唯一合理嘅推斷 我睇唔到佢喺呢個時候突然講呢句 除咗係準備要介入之外 仲可以有乜嘢其他意思
如果冇諗住要介入咪直接話唔評論囉 做咩無啦啦要加嗰句 DOJ此地無銀三百両你反而去質樓主係咪你搞錯咗D嘢

快啲介入

即係介入左未？

之前吸毒果單又唔告

大波華成撚日話自己獨立
咁又係呀
獨立維護支那港共政府呀嘛

任大波華up

支持你去介入

港共
由得關狗死仲可以扮下有司法獨立

有 險 可 守 ！ 各位放心

都預左佢會介入

唔好縮呀

由反送中day one開始都已經唔樂觀架啦, 唔通我地好意思同坐緊或候審手足講出面環境好惡劣, 唔知依樣有冇用果樣有冇用呀?

講真, 依場仗唔知要打幾耐, 心理質素好緊要, 我唔係唔知35+有幾難達成, 不過依個時候真係乜都要全力去做先對得住一班坐緊或候審嘅手足, 放棄或放負都唔係option!

梗係 平時無事無幹大家咪唔發覺囉
當玩到咁大要政治正確
咪知成個制度爛到不堪

認同 雖然出完口術下一步就應該會介入
但樓豬最好都係pin翻呢個 費時D人齋睇標題搞錯曬

我係話樓主ENTITLED去根據律政司嘅言論作出佢將會介入嘅唯一合理嘅推斷(亦即係話基本上幾乎必然會成為事實) 所以並不存在誤導嘅成份 從來都冇講緊第二件事

已經準備好全面國際線！

告返原告都似

三權分立？ 行政主導 立法垃圾 司法收皮

咁先係攬炒嘛，支那狗又一分

告左啦

有險可守

嘩 原來律政司咁撚大權力

次次做之前都要出下口術咖啦

三權合并 最怕你唔打茅波

又話有乜同個官講？？

三權分立算唔算係2020最大笑話

大波嬅被人裝左炸彈喺對波到（上次捉左去北京食餃子時裝的）

係就快, 唔好等下個禮拜

七海果時課金都差唔多諗法
根本用d錢黎告班狗等於倒錢落海,
隨時拎d錢黎做安家費好過,
不過仲有人相信香港法治
所以佢地鍾意點就點啦

兄弟爬山,只要大家都反共既,
幫到就盡力幫啦

你都幾垃圾

全部法庭新聞都可以推出國際

有冇DOJ staff list提供

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

快啦，stop 啊

黎啦 大波驊

劣政屍：我Jr你個jr維護公義

維護公義！？

我認我有笑

本人對律政屍的介入表示歡迎。

twitter is ready

仲以為介入左, 嚇死咩

仲唔快D

律政司變加速師

屌佢老母

唔介入正仆街

係，本來要搞唔知幾耐，仲要唔知個官正唔正常，告唔告得入，告得入都得一隻狗死，依然律政司插手自爆仲正

提咗堂。

準備好前文後理同事發片段相片，少女傷勢

Do it!

We need this!

如果單係講推斷 冇錯係未達到嗰個標準
但請留意我係用 唯一合理嘅推斷 即係話由事實作出嘅唯一合理推斷都會成事實 所以係唔同嘅
亦都即係話根據對內文嘅理解 其實律政司嘅言論係imply咗會咁做嘅意思 畫公仔唔畫出腸 唔代表你意會唔到個意思

最想睇佢介入，比外國睇清楚中國法律幾咁不堪

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

plz pin

我屌你老母啦大波華
除咗要制裁佢地既財產
仲要注銷佢地既學歷同專業資格

港共政權仲可以有公義

有料你就駁啦

駁乜撚姐 佢係柒撚左 佢自己都認啦 我都有屌柒佢嫁

咁係咪日撚日都要追鳩住佢黎咬

去咬d紅官 奶共派仲好啦

佢有撚認過，佢引述網民幫佢改個花名啫
仲喺度講啲法治死咗未就係睇你點睇

法律界嘅事要普通市民來咬
佢又議員又大律師咁大牙力見佢來咬
呃完個議席無作為梗係屌到佢無得再選

咁咪照屌佢囉

good job 越粗暴介入越好, 來吧!

咁點樣維護公義？大波華傻咗？

快啦 攬炒呀

想問介入就可以即停檢控定都要等法庭決定

律政司係咪話緊法庭唔公義?

縮沙正契弟

其實都明知告唔入
所以你做得越核突越好

公義由人民決定，非黨一人話事！

梁卓然殺開人, 唔怕既

就係要呢啲啦

律政加入 做辯方?

無做錯事驚咩俾人告？

想問而家係咪未夠子彈

cls

換轉係美國。關狗坐緊啦

講得出要做

push

喂你部門個英文名漏左兩粒字 揾啲支那師父加返上去
Department ofINjustice

無人會嫌子彈多，要用既時候揀最致命果幾粒：

司法獨立不存
金融制度不穩
個人自由不保

依家一步步建立緊上面三大問題既印象比國際社會睇

其實制裁佢本人冇咩用
中國「殺口令」vs 美國「制裁」
正常所有港共官員都驚「殺口」
當只剩下「錢」同「命」
留條狗命重要D
大家都表哂忠
依家跳船 = 一邊殺身一邊制裁

期待介入
好驚喎介入呀屌

唔介入死全家

法律程序停止
=手足程序開始！！！

養兵千日，用兵一時乍

岩呀！唔好忘記幫佢哋加速

p牌+冇po
五毛就係頭腦簡單

嘩 政府大哂
行得正企得正 怕乜人告
令到警曱一世咩住殺人犯罪名

咁如果外國唔出手呢，香港人會做啲乜先，繼續唱歌?

所以話國安法係邊到審都係一樣

太好了。加速加速加速。

的士司機情操高尚

就快連外國都唔會質疑燒法院
定係已經無啦？

已封鎖會員 - 泛民愛販民

預左黑哨架啦

咁搞落去 全民武裝起義怪得邊個

國際唔出手咪即係玩完囉
證明個世界樂於見到香港被獨裁統治>自由民主

報我地登左喇
人又派左去聽證會
聲就日日都出啦

個世界肯定見到支共係咩野料
如果咁都唔出手咪即係證明利益>價值
咁就算比你移到去外國都會面對同樣問題
過多幾十年全球獨裁走得去邊

贊成

DOJ

最好啦屌 都比你夾埋做9d後生仔 亂咁判鳩左

最好你再做得出面d 再唔要面d添呀 屌你老母

仲話想民意逆轉？無撚可能呀 你班食屎狗

已封鎖會員 - James_Milner

咁其實重駛咩法廳，直接你講啦

共匪：犯人消失就無案可查！

你咁講, 好傷沈旭暉信徒架.

挽你老母

撚已經成日幫你含
係咪屌你兩句都唔得啊
你班販民狗啲舊帳要翻有撚排翻

夠膽就做
咩撚學支那国安法咁淆底

Come on
prove it,
Justice no longer exists in Hong kong

免死金牌

直頭弱智啦，無事無幹無啦啦又講35+ 唔知做乜春

好痛

唔介正契弟

呢鋪大波華重唔仆街
從今以後只可做隻雞
邊個要屌都要趴撚低
唔停共匪做嘢
停美國實做嘢
班港共係醒嘅
申請政治庇護
手快有手慢無

程序公義呢?

私了律政C就係公義
我話既

有~~險~~~可~~~~~守

你9月記得唔好去投票

認真問 真係可以咁做既咩？

35+唔代表成功

香港法律 is a joke

私人檢控好有用
法治未死

介未?
仲未介?

咁要推多D手足上街去死
先夠子彈俾美國

幾好
社會冇哂方法制栽班黑警
咁肯定會有人有方法

今日肚痛屙爛屎 不過都無阻泛登35+嘅決心

俾定子彈拜登，特朗普嗰份可以慳返

終止未呀！唔好縮呀！

共產黨就係等緊連登仔行國際戰線，會曲解為乜鳩勾結外國勢力顛覆特衰政府

總之年青就是罪⋯⋯

你理撚得佢, 你都冇權冇勢, 知黎有撚用

2021設計對白: 上市公司入稟控告港府徵用其全數資產 律政司指有違公義已經指示法院拒絕受理

爽

到時美國直接將相關人定罪列入制裁

講緊販毒狗女嗰單？

你試下啦

係冇權
但係其實了解呢D野 某程度上都係我地既責任黎
唔係想人講乜就係乜咁

唔好得個講字
係做就快

快點介入我

justice? what justice?

Rea已dy

就係等佢介入，跟住發生什麼事情都有可能

梁卓撚

［投票］如果律政司試圖干擾西灣河交警傷人案，大家出or唔出？

加速師全面進場

咁你問黎做乜, 應該自己上網搵

點介定係公義？用咩去證明隻廢佬係公義唔係有私心？

就係想係介入
林鄭：停課係一個圈套

Over my dead body